居屋 2018

有無 巴絲 自己一個住緊公屋 又有意用綠表抽2018 居屋？ 10月好似再開放申請

機會好似都幾大 有200個配額...可以大家一齊傾下

同屋企人住緊公屋，係咪要除左戶藉個名就可以抽？

都唔會直接同白表人士搶

白表帶白表搶 綠帶綠搶

往蹟係可以抽中先除